已見過對方家長！謝婷婷大方認愛「鷹眼」

謝婷婷去年底被拍到跟電影《復仇者聯盟》中飾演「鷹眼」一角的美國男星 Jeremy Renner甜蜜遊香港，當時被問到兩人關係時婷婷表示還在發展階段。沒想到日前婷婷接受訪問時承認兩人正在交往，更見到對方家長。感情發展如此神速，難道是要閃婚了嗎？

一月底婷婷被問到與鷹眼的關係時她表示「當朋友，要慢慢來」，不過當時已忍不住開口大讚鷹眼是個熱情、很有魅力、有風度的人。

剛從美國回港出席品牌活動的婷婷表示自己早前在美國時主要進修演技及參加試鏡。在訪問中婷婷更大方認愛，透露在美國時已經見過男友家長，相處得非常愉快，感情發展相當神速。

被問到會否像哥哥謝霆鋒一樣閃婚，她肯定的表示：「不會，我很乖」，並且要進一步了解男友才可以決定婚事。婷婷強調若要談及結婚，雙方至少要在同一個國家生活，不過雙方暫時都不會為對方離開居住地。她隨後她也透露自己有意搬到美國，不過並不是因為男友，而是她覺得美國的生活會比較適合自己。

雖然男友鷹眼比自己年長12年，不過婷婷表示自己比實際年齡成熟，年齡差距並沒有阻礙感情發展。'

收皮啦柒頭婷 再次證實愈樣衰既華人 鬼佬就愈鍾意